你地咁信就o黎支爆,點解唔去同啲藍絲講紅股好好???

共享支爆榮耀

等班廢老過唔到世

推介屌米

我老豆11蚊蟹咗

今日同事睇緊屌米上返九蚊

最慘係如果班廢老唔夠長命見證支爆，然後串串貢咁話佢紅股幾好賺呢